( 隻揪 ) 最強古人

正所謂「 羽之神勇，千古無二 」

楚軍全部戰死，
項羽獨自力戰漢軍，殺數百人，身受十餘創。

最後仲要係自刎而唔係被殺而死

有無人可以單挑贏佢？
呂布？霍去病？盧俊義？

我諗就無 歡迎討論

孫悟空

正係打得贏公務員
轉私營嘅無一次打贏要請救兵

日本個個..

楊再興
紹興十年（1139年）五月，金國太保、都元帥、領行台尚書省事完顏宗弼撕毀和議，分兵南侵。六月，少保、武勝、定國軍節度使、湖北、京西路宣撫使、兼河南、北諸路招討使、兼營田大使、武昌郡開國公、食邑四千七百戶，食實封二千戶岳飛違詔出師。七月，完顏兀朮得知岳飛本陣駐紮郾城，親率一萬五千騎前來決戰，楊再興在戰鬥中意圖生擒完顏兀朮，單騎沖陣，被金軍重重包圍，力戰斬殺數百人，突圍而出。郾城之戰後，完顏兀朮屯駐臨潁，意圖繼續與岳飛決戰。楊再興率三百輕騎到小商橋偵察，被金軍主力包圍，殺敵二千餘人，英勇戰死，而楊再興所中之箭，僅箭簇就重達二升。朝廷追贈七官。

係咪只限中國？

白起

王帝

織田信長

佢岳飛都打唔贏喎

係啊

岳飛隻秋都勁

同岳飛打咗兩次都輸

打親都神仙啲𡃁
大閙天宮果陣爛命一條可以搏盡，西行一拖四點出全力

班超
伏鳩人最叻，好似無輸過？

我咁睇
打天宮目的係玉帝
班公務員心諗關我咩事
係咁易做下樣打輸咪算唔洗搏命

但一落凡間自己公司
就會盡全力同老孫打
最後大聖唔夠做所以班救兵

留名學嘢

推